屌奶星乜原來家下外國人銀行開戶要w8w9文件

係咪要去領事館填架 ?

最主要都係申報有冇美國籍姐

就係有呀,原來身份證睇倒ao係海外出世,咁我如果聲稱自己係英國/菲律賓之類,銀行係咪唔會逼我寫果兩份文件?不過我要承擔返法律責任?

你身份證係咩先

出生日期下面係***AO
上網查過，AZ香港出世
AX大陸出世
AO海外出世
AW澳門出世
啱啱銀行問我係咪外國國籍，我又老老實實話係，之後問我咩國又老老實實答美國，跟住叫我返去補返w8w9文件先申請倒
我唸唸下，與其咁麻煩+比美國追稅，不如去第間申請，到時問我就話自己英國出世，咁咪過倒骨？因為google過fatca係美國追全球稅搞出黎

補多句……銀行睇我身份證AO所以知我海外出世，但應該唔知我美國

答美國你就慢慢等都得

係...揞住良心都要做一次...

美國人唔開得投資戶口，聽到美國10間有9間會踢走你

我就係咁 開個戶口都搞左兩個幾月 開完仲要唔比我買股票
匯豐屌你老味

有美國國籍想避FATCA係冇乜可能，最後銀行都會問你攞passport 仲要如果俾人捉到，話你偽造文書。

好明顯你就係想逃/避稅
唔係諗住同個職員講唔係美國藉
個職員就無辦法知道先得架

洗定屎忽啦

好正
又可以睇人仆街

你真係有呢樣野 申報有咩問題
你有呢個身分 到你話怕麻煩咩

冇眼睇

去到天腳底都追你稅。你係美國人

放棄吧喇
銀行都唔想你做佢客人

低尻能一報外國籍就要passport copy你邊有得避，你出生地係美國，佢問你拎特區護照都會show出生地

虛報資料要坐幾耐

Uncle Sam is watching you

係丫 有USA passport咪黎開ac
你煩我仲煩 走喇